唉diu好多功課

聽日又要交
完全未做

Dllm

秒

辛苦晒

掛仔

想飲酒食煙訓覺乜都唔理

好chill 牙 係屋企飲杯茶食個包咪算囉

今朝已經飲左食左

又拖多日唉

一直上連登逃避

要幫手嗎

點幫

食埋個包 就好做埋份功課啦

唔想做就請槍啦，又唔係貴

想訓好憎讀書

Group project

好煩 純粹晒大家時間

再上就有扭甩你個頭
快d做啦

我會上ig

我都未做 不過唔係聽日交

心煩